====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi , il me paraît fécond et source de bonheur de se centrer sur les domaines où l ' on peut être actif et efﬁcace , tout en essayant d ' agir sur ce qui échappe à nos moyens possibles dépendent d ' une telle attitude .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

